# Hardml5 Final

Собственно говоря это пустой проект. Для того чтобы был самбит финального задания.
Прнинимал участие в бета тесте новой версии финального проекта и по результатм этого получил свою оценку.

Лучший способ для связи - телеграм pmezentsev.
